藍絲笑人寫錯字 但係其實自己先係唔識嗰個

人地寫「人心冷卻才更可怕」，條藍絲就傻鳩以為人地寫錯「更」做「梗」。笑人寫錯字，但係就自己柒咗都唔知。

後尾先明佢將「才」當咗木字邊

ON9成咁

智力表現

咁咩叫壞疑

佢個英文係咪個老母串錯字改錯

我開始懷疑佢哋特登睇錯字以示藍屍白痴同無知

卻「梗」可怕

壞疑

反而想知樓主無啦啦點搵到呢d藍絲group